為左IZONE 岩岩落街john左半年美容tripment..

個cunter話2個月試用期 試完覺得唔ok可以cut 聽落都ok就扑左"隨" 為左IZONE 呢d錢都算唔上d咩 再加上本身我自己都有1年x舒寶做gim既會藉 我諗到時7月13號都應該可以cow死IZONE班妹妹仔..🚬

柒頭 又嘥錢

2人同行有無得free

諗住執得是鄭少少..

自己落街john la==

我諗住去公園練腹肌

我平時都會做下seat up
想比我嘅朱古力腹肌比班小妹妹欣賞